[進軍卡迪夫] 祖雲達斯球迷區 (3)

Forza Juve

2016-17 意甲賽程

2016-17 意盃賽程

2016-17 球衣

2016-17 First Team

Coach

Massimiliano Allegri

Goalkeepers

1 Gianluigi Buffon
25 Norberto Neto
32 Emil Audero

Defenders

3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
15 Andrea Barzagli
19 Leonardo Bonucci
23 Dani Alves
24 Daniele Rugani
26 Stephan Lichtsteiner

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
8 Claudio Marchisio
18 Mario Lemina
22 Kwadwo Asamoah
27 Stefano Sturaro
28 Tomás Rincón

Forwards

7 Juan Cuadrado
9 Gonzalo Higuain
17 Mario Mandzukic
20 Marko Pjaca
21 Paulo Dybala

Coppa Italia Final on May 17

The Coppa Italia Final between Juventus and Lazio will be played on May 17, moved after the Bianconeri reached the Champions League Final.

Last night’s 2-1 victory over Monaco (4-1 on aggregate) allowed Max Allegri’s side to book their spot at the Final in Cardiff on June 3.

It will be against either Real Madrid or Atletico Madrid.

The original date of the Coppa Italia Final had been Friday June 2, only one day before the Champions League showdown.

With confirmation that Juventus will be involved in Cardiff, the Coppa Italia showdown has officially been moved to Wednesday May 17.

Juve are in line for the Treble, as they are one win away from clinching the Scudetto.

洛迪古斯好似已經傾掂
解約金都係22.5m其實抵買
米蘭post轉過黎
如果7000m賣左辛度 得佢夠料貼位
講鬃禾堡果個
可唔可以有點個守會 買黎踢走阿莎莫亞都好阿

洛迪古斯好似已經傾掂
解約金都係22.5m其實抵買
米蘭post轉過黎
如果7000m賣左辛度 得佢夠填貼位
講緊禾堡果個
可唔可以有點個守會 買黎踢走阿莎莫亞都好阿

宜家公海班人係咁吹捧

好彩未搞旅行啲嘢

希望基迪拉無事

引用錯 自

無人停賽, FULL team 入決賽算好好,
希望呢個月D 人好返, 唔好傷多件

比迪巴拿抖下，佢真係踢得好密，驚佢傷

Ching 睇邊場？

新post留名

笑到停唔到

疤鍠車鏝仲唔黎入貨？

Lm

到時決賽應該飛左去英國，但唔係睇現場

呢球解得幾靚

難度系數9.99分

現今最強中堅組合係祖

諗住睇crotone果場，果場應該捧盃

薑是老的辣

記得買頒奬台正面

有無巴打想一齊買波飛去睇

不過都老了，希望新人接到班

後衛青黃不接已經成為意大利岩石般防守嘅裂痕，過左80後基阿連尼呢一代之後，已經無咩突出嘅一級後衛。

希望rugani會有一番作為

仲有卡達拉，希望後季睇到佢地合作

ac米蘭個羅馬仔都ok嘅

我地青訓都有個羅馬仔
踢緊意乙

馬神對羅馬出唔到

Juventus have confirmed that midfielder Claudio Marchisio will miss the match with Roma on Sunday.

“Claudio Marchisio was not involved in training today due to fatigue in the left thigh muscle,” a statement on the club’s official website read.

“His condition will be evaluated between tomorrow and Sunday in view of a possible return for the Coppa Italia final on Wednesday.

With Juventus looking for a winger and the Brazilian struggling for playing time, reports suggest that the Bianconeri will meet Bayern Munich in order to discuss a deal for Douglas Costa.

According to the Corriere dello Sport, Beppe Marotta and Fabio Paratici are to meet with officials from the Bavarian club to discuss the situation with Medhi Benatia and Kingsley Coman, but will also look to open talks for the 26-year-old.

Costa has long been a Juve target, but has found playing time difficult to come by under Carlo Ancelotti, making just 14 Bundesliga starts this term.

正式買斷貝拿迪亞
OFFICIAL: Medhi Benatia signs until 2020: juve.it/AzLU30bFLMc #Benatia2020

17,000,000

又傷

出屎仔定L18

打後備其實幾好

基迪拉傷幾耐？

巴迷表示 支持保方首奪R聯

5日

我估連干

意杯決賽
比真歷停賽

咁就大獲啦 希望d後備唔好發癲

Juventus want Roma Parades

唔識佢

澳洲

正面幾靚
冇記錯背面係一片黑

是的

Btw其實客都幾靚

中場中，技術同傳送都好好

有睇羅馬 條友一般般
勝在後生

岩價好買

德國人布里希曾經在本賽季歐冠中執法五次，他將會擔任下月尤文圖斯同皇家馬德里的歐冠決賽主裁。

見到柏球皇

Juventus Starting XI: Buffon; Lichtsteiner, Benatia, Bonucci, Asamoah; Lemina, Pjanic, Sturaro; Cuadrado, Higuain, Mandzukic. #RomaJuve #FinoAllaFine #ForzaJuve

仲唔俾人456

勝/和將提早奪冠

睇錯添

對面無迪斯高

我地冇 好多個

5月18日（香港17號晚）

意大利盃決賽

呀sa打閘 仲要守沙拿

落街買老麥好似撞鬼，屎都瀨撚埋

巴打見到咩

紅衣，企係馬路邊，我望住佢佢擰個頭埋嚟。唔理了跑咗返屋企

巴打呢排唔好打丁

有無acestream link

m子

點解祖記唔諗買小法老？
個人覺得佢幾有料，係好似冇人欣賞佢
羅馬成日將佢放後備

Asamoah 差啲

我覺得佢好似打唔起咁

慢用

呀sa中柱

難得有腳好波

屎仔wtf

In黑鬼，We 7s

條友好廢

我覺得連干好過佢

意大利國家隊表現唔差

Same thought

Goal !! Lemina

竟然係Lemina ，講都冇人信

奇兵

六連

正常西瓜應該一腳抽咗埋去

控失被人踢走

來了，feel到入球大

燈左

唉

保方兩連救都無用

西瓜good try

⋯⋯⋯\

藍天射球

西甲兩隊真係痴線，兩隊比數都痴到貼一貼

半後備陣 上半場都算係咁

講左小法老有料架啦
好想祖記買佢

咁樣入

3:1

嘩屌好波

屎仔d波真係好粗
而家隊波唔需要呢種球員
列治今場都踢得好差

見到ADP10

早知唔睇

淨低兩場要全勝

艾沙拉維腳波真係好鬼異, 點入? 咁都彎得入

今次輸一場波都係好事黎，等自己醒一醒，認清楚自己啲不足去踢好歐聯決賽

我都覺
保方度哂位 覺得唔到 最後冇飛撲

唔係贏一場就夠咩？？

一場得

後備兵源都係差d，來季要針對依一點

鬼影變幻球

係喎

好想保方拎一次歐聯

而加要專心意大利杯先

琴晚輸唔緊要，仲有優勢，依家最先要贏意大利杯

首個官方自行運作online store上線了

It appears as though Max Allegri may have some injury issues to worry about on Wednesday night for the crucial Coppa Italia final. Mario Mandzukic is in doubt for the game with an issue with his lower back.

“Mario Mandzukic last night suffered blunt trauma in his lower-back region and will be re-evaluated tomorrow,” said the official report on .

Only time will tell of Mandzukic will be ready to play on Wednesday.

全國最大的...

頂 真係無後備 唔好玩啦 唔想睇呀sa 屎仔嗰d

M17真係冇表情

屎仔同保方咁fd

因為屎仔識撲十二碼

達仔過車仔都唔好去AC米蘭 去咗真係浪費前途

應該唔會過米蘭下話

footballitalia‏ @footballitalia 3h3 hours ago
More
#ASRoma linked with a bid for #Juventus midfielder Mario Lemina after they look set to lose out on Franck Kessie …

footballitalia‏ @footballitalia 23h23 hours ago
More
#Juventus reportedly prepare another raid on #ASRoma for €40m-rated Radja Nainggolan this summer …

footballitalia‏ @footballitalia 21h21 hours ago
More
#TeamOL's President hints #Juventus target Tolisso could leave - “if players think this club is not good enough…” …

Tolisso>Nainggolan

咪再受傷

agger

而家計
Nainggolan一定勁過tolisso
但nainggolan冇品

打晚斜恩再次打出身價

Juventus StartingXI: Neto; Barzagli, Bonucci, Chiellini, Alex Sandro; Rincon, Marchisio; Dani Alves, Dybala, Mandzukic; Higuain. #JuveLazio #FinaleTimCup #ForzaJuve

首歌好正

live link

..

斜恩呢下

Keita 個球嚇死

爆死曬

好彩中柱

你地都係睇緊 中yT60几2 個俄台？

Goal !!!

丹尼爾

勁

Dani Alves !

Dani Alves

係呀，delay 1分鐘到

差唔多啦，又清

傳得靚
射得靚

巴西孖寶

最強右閘 當之無愧

對面個龍

斜恩

Juventus VS Strakosha

H9

H9 咁浪費

上場打到咁嘅水準 意甲已贏

H9係咁舉手又兩碼唔入

柏洛路咁快傷

Goal !!!

Leonardo

邦老師

Goal

B19

掂呀喂

歐聯都咁踼唔該

辛度兩球助攻

新卡路士

狗會今日祖記2.02倍 我all in咗祖記

三冠

Ching帶me食自助餐

一齊

音樂比利再茅啲呀

硬漢

連干同屎仔好似 癲狗一樣

M17

仆街啦

M子

M子爆缸

撚狗足球

唔好傷呀

唔會嘅，不過應該要帶面罩踢

尼圖

neto

眼角應該唔洗
冇骨折

卒之可以表演喇

百屌成材

雙翼齊飛，Dani Alves 球不著地真係好靚

印象中m子好似戴過面罩

馬神

M8

好似又係爆眼

Neto

今場幾掂

馬少好令我失望

痴撚咗線

尼圖今場好勁

食咗春藥

今晚三個巴西佬

有決實打就show下quali

DA23勁到癲

快撚到

⋯⋯⋯⋯⋯

Lemina 換Dybala

大賽因

西瓜真係大賽腳軟

斜恩幾個大叉燒都無入

決賽大師

場邊準備拎獎

搞掂

好波

第一冠

祖記真係耐唔耐要輸返場先識踢波

古亞達度

C7:做咩唔比我出場呀

頒獎小姐好正牙

三連意杯

三冠王第一步

屌你老母po咗三次

獎品小姐真係好正牙

當推post囉

狂彈網絡失敗

邦路斯：輸給羅馬的聯賽喚醒了祖雲達斯

在2-0擊敗拉素奪得意大利杯冠軍之後，祖雲達斯後衛邦路斯表示，輸給羅馬的比賽“喚醒了我們”，球隊重新找到了他們的勇氣。

憑藉艾維斯和邦路斯在上半場的進球，斑馬軍團在北京時間今天凌晨的奧林匹克體育場2-0擊敗拉素，連續三年奪得意大利杯冠軍，創造了新的歷史。

“這是一場艱難的比賽，但我們採取了正確的踢法，重新找回了我們的實力。上週日的失利給我們帶來了好處，喚醒了我們，現在我們必須專注於克羅托內，”邦路斯賽後告訴Rai Sport。

在上輪意甲聯賽中，斑馬軍團在領先一球的情況下1-3輸給羅馬，導致聯賽冠軍的慶典被延遲了。“對陣羅馬的下半場，我們並沒有發揮出自己的水平。我們行動遲緩，表現得不夠堅決，所以我們自己必須好好交談一下，準備好接下來20天的火熱賽事。”

“拉素在進攻線上很有實力，所以在一場決定勝負的比賽中獲得機會也是很正常的，但幸運的是超級尼圖今晚拯救了我們。我們知道，這才是真正的祖雲達斯。當我們沒有以正確的方式對陣羅馬時，輸球讓大家感到震驚，因為球迷們都已經學慣了獲勝，但這是一次我們需要的覺醒。”

“意大利杯讓那些沒有太多出場機會的球員們可以表現自己，我要感謝主教練和俱樂部，在這個賽季給球隊帶來瞭如此之高的實力和韌性。”

好番?

頒獎

在今天凌晨進行的意大利杯決賽中，祖雲達斯 2-0擊敗拉素奪冠，這是他們歷史上的第12座意大利杯冠軍，也成為了意大利足球的歷史上第一支奪得意大利杯三連冠的球隊
。
前兩個賽季，艾歷尼的球隊先後在意大利杯決賽中擊敗拉素和AC米蘭，奪得意大利杯的兩連冠，屌帥也成為了第一位連續奪得意大利國內雙冠王（意甲和意大利杯）的主教練。

更衣室慶祝

連干粒lin好正

Gay

勇者

補多條羅馬啦

咁都中抵你贏啦

歐聯決賽門票（祖記）將於意大利時間19:5開賣，會去睇嘅巴打注意了

2 cat: 330 euro (275 GBP)
2 cat Restricted view: 260 euro (220 GBP)
3 cat: 170 euro (140 GBP)
3 cat restricted view: 130 euro (110 GBP)
4 cat: 75 euro (60 GBP)
4 cat restricted view: 55 euro (45 GBP)

Source

《倫敦晚旗報》報導，阿仙奴將展開對祖雲達斯中場利米拿的追逐，他的身價可能在2000萬英鎊左右。

據稱，阿仙奴想在轉會市場上尋找一名中場，這名23歲的加蓬球員是槍手最中意的人選。自2015年從馬賽加盟祖雲達斯以來，利米拿只正選了15場意甲比賽。但他被認為是一位有著和普巴同樣風格、身材和遠大未來的球員。

祖雲達斯願意與其他球會做交易，因為利米拿不是目前計劃中必要的成員。羅馬和史浩克04可能會成為阿仙奴引進他的障礙。利物浦曾在利米拿加盟祖雲前關注過他的動向，但目前高普的球隊還沒有對他重燃興趣的跡象。

阿仙奴尚未與祖雲達斯展開正式的談判，但利米拿成為阿仙奴的轉會目標是溫格可能與阿仙奴續約的又一信號，雲格在利米拿還在馬賽時就很看好他。利米拿的個人條款不太可能成為阿仙奴的障礙，他也願意登陸英超踢球。

賣la

賣佢買Tolisso

咁就10年喇

點解我地唔會kessie同瑞士洛迪古斯 AC米蘭就2個低價買哂 一個就15m+3m bouns 一個就5m 2年租+23m再買斷 都係28m姐 反正我地都差個中場

而且賣走利文拿都有好多錢 我地本身又有好多錢

起J-village用咗啲

係買都買James Rodriguez呢d級數嘅球員啦 仲Kessie

According to SKY, Juventus are very close to reaching an agreement with Keita. The agreement between Juventus and Lazio could be problematic.

今時今日仲有人未扑感謝各位

見個post靜 當推下post

意大利媒體報導稱，Schick已經同意加盟祖雲達斯，現在祖雲必須和森多方面達成一致。

在自己意甲聯賽首季中，Schick的表現非常不錯，這名捷克前鋒在12場比賽中攻入11球。國際米蘭、拿玻里等球隊都在關注著Schick，而祖雲正處在領先位置。據Premium Sport報導的消息，Schick已經同意加盟祖雲達斯，現在祖雲必須和森多方面達成一致。

Schick合同中的解約金為2500萬歐元，斑馬軍團希望通過球員個人的意願來降低一些轉會費。即便祖雲今夏簽下Schick，這名捷克射手下賽季也會以租借的身份在森多效力。

正

Juventus Starting XI: Buffon; Dani Alves, Bonucci, Benatia, Alex Sandro; Pjanic, Marchisio; Cuadrado, Dybala, Mandzukic; Higuaín
強陣

壓撚死

咁都冇

Tvb 崔咁棠係咁話辛度未夠火候
而家曼城想用70m 買呀
聽番英文算

今場myavsuper個講波佬值得一讚
好熟意甲

其實咁講另一方面諗
都係想表達佢後生仲有進步空間
都係好事呀

唔該唔好賣

D21 靚罰球

仲話祖記下季應該買多件左閘頂佢
都唔知佢睇左幾多場祖記
不過意甲講波佬我鍾意聽陳偉茹

Dybala

D21入完波向佢條女飛吻好sweet

呢個好，對上一次羅馬打吡講得幾好

好想比m17屌

半場2:0 意甲冠軍穩陣啦呱

等睇保方除淨條老底

陳韋茹本身都係意甲迷，好多資料甚至花邊新聞都知

巴叔in

Goal line tech

AS12

辛度頭鎚 3-0

有無直播 想睇慶祝

We are going to Cardiff

屌師個頭食CREAM

搞掂 第二冠

🏆🏆🏆🏆🏆🏆

WE ARE #LE6END!!!!!!

M17,

6連冠

仲睇緊

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Mytv算係咁，播埋頒獎禮

今日頒獎？

Yes

古亞達度兩個女好過癮

手機wallpaper 幾靚
source: around-j fb

Bonucci's son

使唔使啜咁耐呀

百感交集

頒獎禮重溫

一路走來，得來不易！

下下場要贏啊

米蘭都大搞了，希望意甲未來幾年越搞越好

Juventus have completed the permanent signing of Chelsea midfielder Juan Cuadrado, with the Colombia international signing a three-year deal with the Serie A champions.

正呀

我地轉會係咪0傳聞

最新係傳 Keita 同天使

仲有之前Schick, Tolisso

連柏爾瑪都比大陸佬收購

Douglas Costa

歐聯最後一戰

國米諗住買皇馬嗰個擔泥路

footballitalia‏ @footballitalia 3h3 hours ago
More
Reports in Italy today suggest #Juventus are interested in Andres Iniesta, if he decides to leave #Barcelona. … #FCB

又嚟 上年Mascherano，年初Rakitić

係咪free? 可能好似dani儲氣屈機
但如果要錢就不了

草夠一隊巴塞

Rakitić果陣Whatsapp門最後唔知點

死乞衣垃圾蛆
買個球員都要分三年比
成隊波死撚曬佢好過啦

分期叫乞衣垃圾，香港應該好多人都乞衣垃圾

又係你呀賤種狗

你鐘意點講咪點講
冇道理去屌人最後咪又比人屌返轉頭
上Facebook 睇下你地車迷點樣比人串到要del comment

繼續掩飾你地黑哨啦

覆你最後，你而種人咪又係典型乞衣
唔夠人講，又借其他野黎講
車仔有油王一樣又要分期買人，重點係車仔要分就得，人地分就唔得

同埋睇清楚內文，本身古達度係外借到2019年，祖係有理由去到2019年再決定買唔買，而家係提早比錢車仔用，咁都好屌

自己轉會柒撚咗就死返出去啦唔該哂

咁都可以撈埋一齊講
真係龍門任你搬

關你撚事呀孤兒仔

道理講左出黎，你一句都駁唔到就講搬龍門
都係個句，你係大曬
分期個度駁唔到，就撈埋黑哨黎講
明明自己撈埋一齊講就屈人講，真係影衰車迷

According to La Stampa
Juventus have €128m to pay in the next transfer session. Schick will sign for Juventus.
Juventus will offer €25m to sign Douglas Costa. Juve are also following Bernardeschi & Renato Sanches.
Juventus have an agreement with Keita (€2.5m/yr) & they're willing to sign De Sciglio.

咁多錢去買山狗/基士文啦

買隻好d嘅右閒啦 師太今年跌wat 丹狗又可能走 迪迪仔連A米都唔用佢 好打極有限

一年一免簽，可以打住J 先
市場上未續約球員：

上面果個死車狗都on99
買賣既野你情我願
而家搵支槍指住叫你賣呀

簽巴神返來打後備

耶耶硬漢

It’s reported that Juventus are interested in Monaco’s Kylian Mbappé, but won’t pay €100m.

Besiktas offering Mario Mandzukic 4 year contract €7m/year, his currently contract with Juventus expire in 2019. (TuttoSport)

7X4=28M?

睇野要睇闊D 可能係9000萬西瓜加1000萬歐呢?

平D就要比洛迪

拿卡通石迪比人買走左

山齊斯28歲都要7000萬 唔通都係要馬素爾 馬素爾都要3000歐
比我要買就當然買西瓜皮既貝拉迪啦 基達呢D次貨比A米要埋算啦
未夠級數 右閳我會買zasoppost 都好似係西瓜皮 單尼爾走 我地又收番500m
列治sell去巴塞又多1000m

賣哂D垃圾 屎仔 assosmh limenla 都收番5000M 準備買奧比立 或者A米門將製造鋼龍傳說

唔該各位ching 帶返走你地件 感謝各位 好撚on9 成日入post 搞事

大家都係意甲兄弟，就送佢比你任由宰割啦

賣左烈冶，邊度有輪換rb?

我祖決賽將會係主場波衫

進擊的斑馬

莫拉達應該去AC 佢未婚妻係威尼斯人

五分鷹:Sky: Napoli 龍門target: Leno, Neto, Szczesny, Skorupski

賣走neto好嗎?

買前鋒點解唔買番莫拉達wo , 佢正前同左翼都踢得

咪係

買迪迪仔or Conti

想打媽要齊比洛迪同右閳多D
單比利點睇?
究竟華拉提肯過黎未?
又話今年一定會8000萬簽到?

官宣：文迪蘇傑，曼珠基奇，文素基治同時續約至2020

well done
M子的work rates 好重要

martial 30m euros買一隻腳都未夠

唔通真係買果個25m前鋒咩

有乜關係

送俾你地以示友好

如果要買迪迪仔不如收返lirola
希望巴沙利可以早小小引退，比魯加尼打上黎
如果要買門將，個人覺得引入oblak好小小，24歲就入當打之年，加上對比donnarumma 有更加多大賽經驗

邦路斯哄兒子開心，邀請拖連奴射手貝洛迪共進晚餐

邦路斯已經成為祖雲的代表球員之一，但他的大兒子Lorenzo 卻是同城死敵拖連奴的球迷。在祖雲的奪冠慶典上，Lorenzo 並不開心，他的表現受到了拖連奴的關注。

邦路斯帶著大兒子Lorenzo 看了拖連奴的比賽，而拖連奴贈送給Lorenzo 一件特別的球衣。

Lorenzo 在祖雲的奪冠慶典上，一臉的不爽賽後成為了媒體關注的熱點。而昨晚，邦路斯帶著Lorenzo 和拖連奴射手貝洛迪共進晚餐，而貝洛迪正是Lorenzo 心目中的英雄。

邦路斯在twitter上寫道：“今天Lorenzo 很開心，比奪冠慶典上高興多了！”

開心返哂

Morata 去米蘭?!

傳

返祖記好過啦

bonucci其實好慘 個仔都唔撐自己

碧咸二仔都係迷雲黨啦

比我係老豆
唔鐘意打到佢鐘意
謝拉特細個著最聯波衫都比佢老豆打到佢飛起
慈父多敗兒

佢個仔勝利球迷嚟
之前有條片問佢個仔去利物浦踢波好冇，佢話利垃圾，係都去李城咁上下

原來祖啲球員生日日子都幾近下

咁一定唔鐘意個冇英超既daddy

[Romeo Agresti] JUV視Alex Sandro為非賣品,球員本人也沒有離開的打算,他將得到一份稅後450萬歐元年薪的新合約,對於Asamoah的未來JUV正在評估中

good job 除左馬些路 阿拉巴 有咩人會勁過佢? 艾巴那已經太老唔夠佢地fight
如果有人諗到除左馬些路 阿拉巴 仲有咩人同佢差唔多?

Asamoah賣啦 升個上黎都好過佢 又老

你唔係送左比AC米蘭啦咩？！

李志豪

陶瓷娃娃

Juventus are interested in signing Angel Di Maria - they met his agent today & discussions will continue after the UCL final.

就黎成隊阿根廷前鋒

j死喇

老啦

基士文平過西瓜恩
搶基士文仲好

傳：
Douglas Costa
Di Maria
De Sciglio
Tolisso
Schick
Veratti
Inesita

轉會睇兩單

第一單第一簽
第二單免簽

近日前鋒迪巴拉在接受意大利媒體採訪時透露自己正在苦練右腳。儘管這位阿根廷國腳一直以自己精湛的左腳技術聞名，但迪巴拉認為自己不能過於依賴左腳。

“我是一個左撇子，我連刷牙都用左手。”迪巴拉在接受意大利媒體《Il Venerdì》採訪時說道。

“我每天都帶著一支筆練習寫字，不過我是把筆夾在腳趾中間，用右腳來寫。”

“為了提高右腳的敏感度和能力，我就像個瘋子一樣在練習。不僅如此，我還在鍛煉我的視野。我希望能看得更遠，觀察不同方向的情況，更好地預判對手的和球路。”

“我在健身房也沒閒著，在意大利我學會了怎樣去防守。”

“當我還在巴勒莫的時候，當時的主帥加度素告訴我不用過度增重，我的腿部力量很足，沒必要把自己練成一個大隻佬。”

“C朗能攻入360球就是因為作為一個右腳球員他的左腳也很棒。只用一隻腳踢波總是很容易被盯死，而且防守球員也很容易就能看透你。”

“意甲的後衛可不是鬧著玩的，這裡是一座很棒的學校。”

迪巴拉還談到了他在都靈的生活，他表示一切都和在西西里島與巴勒莫很不一樣。

“我不介意有人找我簽名和合影。當然我會想到托迪，他就像活在監獄裡的國王，在羅馬他甚至不敢上街。”

“當我來到北部加盟祖雲之後我才發現意大利人也分很多種。在巴勒莫時我住在Mondello，我經常騎車出去兜風，去海邊閒逛，鄰居們都很照顧我。”

“我媽媽也和我住在一起，不管我缺點什麼東西鄰居們都會提供幫助。而都靈人更加干練謹慎，他們不怎麼搭理你。如果你家裡沒糖了，去找鄰居是毫無用處的，你最好還是自己去超市買。”

“我們阿根廷人感情都很豐富，我們需要家庭一樣的氛圍。所以這種矜持的態度讓我適應起來有點困難。”

“去球場的大巴上每個人都戴著耳機聽著自己的音樂，不過在阿根廷我們會用一個大音響用來放音樂。這聽起來有點粗魯，不過也很有趣。”

“我加盟球隊時保方熱情地歡迎了我，那個賽季初段情況很糟，輸給薩索羅之後我們前10輪已經輸了4場。”

“保方和我們談到了謙遜和責任感，他認為我們應為糟糕的表現感到羞恥。自那之後我就明白了，祖雲不會為自己的表現道歉，球隊永遠爭勝的信條也不會改變。 ”

迪巴拉模仿角斗士面具的慶祝動作已經成為了一種潮流，而他也解釋了這個動作的含義。

“由於我的失誤我們在多哈的意大利超級盃中輸給了AC米蘭。那段回憶可不太美好，當時我也很沮喪。看著周圍的隊友們我感到很愧疚，但最後我還是努力振作起來了。”

“當時我發了一段米高佐敦說過的話：'我經歷了失敗、失敗、再失敗，而這就是我成功的原因。'”

“我的慶祝動作源自於《帝國驕雄》。這部電影我看了不下30次，在生活中我們都必須像角斗士一樣奮起戰鬥。
”
“我理解很多外界的爭論，其實我覺得是沒必要的。比如他們總是拿我和美斯對比，我和他不是對手，我不用非要在場上過掉他。

他已經贏得了一切，而我也還在努力。”

“我想在國家隊和美斯一起贏，是和他一起，而不是取代他。”

個肥佬真係好黑人憎，上年搞完普巴，今年到當拿隆馬，青年軍個KEAN又係佢做經理人，又係成日嘈嘈閉

佢做經理人嘅球員我一律當係祖記嘅高回報投資
等賣俾其他水魚

呢樣真

駁唔刀

今晚三龍正選

我估字體會轉

唔識欣賞個logo 😒

開頭見新Logo，心諗：做咩搞成咁
宜家印上衫後，唔太難睇的
可能再睇耐d, 會覺得順眼掛

比馬神嚇親

如果有摺領會好啲

希古恩對住咁大個龍都要省龍門... 好彩有d21補中嘖...

Kean

妖人

kean

最後竟然係個17歲的細路絕殺

新巴洛迪利

Veratti真係正

感謝各位 又洗版 真係on9 黎

屌奶星你同我地講都冇用架

拎佢去填海啦，都送左比你喇

應該無人反對

可唔可以退回貨品

包皮要1愈3000萬歐

祖記係黑店嚟

意甲聯盟證實，從下個賽季開始，意甲聯賽的開球時間將出現變化，將會增設週一晚間的比賽。
2018至2021年的意甲轉播版權出售的競標工作即將開啟，意甲聯盟證實，為了方便電視轉播商，意甲將從下賽季開始施行新規，10場比賽將會被安排在8個不同的時間開賽，這一舉措無疑會讓球迷看到更多意甲比賽的直播。
下賽季的意甲，將在周六、週日和周一安排比賽，週六會有3場比賽，分別在當地時間15點、18點以及20點30分各安排1場比賽。
而在周日，12點30會有一場早場比賽，傳統的15點時段，只會有3場比賽同時開戰，之後的18點以及20點30分會各有一場比賽。
下週一晚間的20點30分，將會是每輪意甲聯賽的最後一場比賽。應該說，意甲聯盟的最新安排，基本上與目前的英超和西甲差不多。

古圖斯：保方很偉大，他具備很多特殊的特點
車路士門將古圖斯在接受採訪時稱讚了祖雲門將保方，他表示很多前鋒都畏懼這名意大利老將。
古圖斯在接受採訪時表示：“保方在這樣的年齡還能有這樣的表現真的非常偉大，我今年25歲，他比我大14歲，如果14年後我能有他這樣的表現，那我會非常滿意的。”
“傷病能夠改變一名球員的未來，我當然希望我的未來不會被傷病阻攔。我深愛著足球，我喜歡在球場、訓練場上的感覺。我希望10到15年後我還能有相同的感覺，希望那時我還能夠保持現在的水準。”
“保方不僅有很高的天賦和實力，他還有豐富的經驗以及領導力，而他強大的氣場也讓很多前鋒都懼怕他。如果你是一名偉大的門將，你也會擁有這樣的能力。我已經具備了某個方面的能力，但保方和卡斯拿斯這樣的門將仍然有很多不同於其他門將的特別的東西。”
古圖斯

貨物出門

A米又兩球12碼 仲好無意思話祖記靠12碼贏波

Crotone

成功護級

巴打 決賽會去邊到睇波

之前fans club搞想去，貪佢有7折17/18同送cu純。但心大心細，諗諗下都full了

突發，屌師拉親

慈善賽精華
祖雲高層, 領隊艾歷尼, 名宿迪比亞路及戴維斯 同場獻技

其中尼維特更直射罰球破門, 個人交出兩入球兩助攻

而我們的領隊因太落力, 落場15分鐘後拉傷右邊大腿, 幸無大礙

屌帥

跟左球迷會個event

Me too

屌帥傷出 咁決賽邊個帶

帶傷上陣

負傷上陣 好兆頭呀

屌帥應該估唔到full team 但自己傷

屌帥唔會出唔到呱

祖記C朗

牙屌世界第一

加泰隆尼亞電視台TV3 狂撐祖記

「只有11人能夠逆轉不能避免嘅事情，11人準備改寫命運，將黑暗夜晚降於巨大嘅銀河艦隊之上。年輕人揮動魔術棒，身經百戰嘅老將們喝下長青之藥。整個歐洲，只有11人，能夠改寫歷史。」(蘋果日報)

安聯球場

7月1日新球季起，祖雲達斯球場將易名為安聯球場

Sampdoria President Massimo Ferrero confirms Patrik Schick “is going to Juventus” as Roma “don’t have the money”.

冠名權幾錢?

€75m, 6季

正嘢
尼維特之前已經話想簽佢
話佢似伊巴

好似已經無限接近甚至已簽

一日未official 一日...

雲爺爺

Sandro好fit 千其唔好賣呀

希望簽到
見到隊隊都大搞真係有d驚

文迪aabbbbdabbdababbddbabb了

啲吹水報宜家全力講歐聯
打完就會講返轉會

宜家祖雲買人係重質，預期藥石亂投更係睇啱先買
舒希克真係正野，尤其柏金式入波個球

仲有無消息傳買lyon 中場Tolisso ? 好似無哂聲氣咁

話40m 但馬總好似只肯俾25m

因為歐霸4強踢得麻麻
入唔到決賽
覺得唔值

40m 又真係離譜D, 唔知講下價30m 左右可以成交？？話曬我唔想下季一要中場換人就出連干或且史仔，睇到眼怨

有預感聽晚場波應該好悶

咁保持？我覺得開硬大喎

買華拉提啦 又意人 又勁

起碼60m 起跳啦

覺得1-1/2-2之後絕殺球

好似標80

80xx唔撚買啦

森多利亞主席Massimo Ferrero 證實，前鋒Schick將會加盟祖雲達斯，而“羅馬問過價格，但他們沒有錢”。
在意甲的處子賽季，這名捷克前鋒一鳴驚人，在僅僅正選14場的情況下攻入了11球。由於他與森多的解約金只有2500萬歐元，很多球會都盯上了這名年僅21歲的前鋒，但國際米蘭的高層在周二透露，斑馬軍團似乎已經簽下了Schick。
桑普主席Massimo Ferrero 今天告訴羅馬當地媒體Pagine Romaniste：“他會去祖雲達斯，羅馬問過他的情況，但他們沒有錢。告訴他們的主席去把錢找來，沒有錢就沒有歌唱。”

Better than Pogba

沖繩既酒店有無電視台睇到歐聯

我記得無波睇, 好垃圾

上網又廢 睇黎聽日真係訓得

live post

已經好撚淆

返去玩玩具啦，關你鬼事咩

橙

咁我改返個名囉

乖乖地返屋企玩下玩具啦，咪出黎搞事。

De Sciglio's agent is in constant contact with Fassone. The player wants a Juventus move but Milan could find another option

今晚有沒人同我一齊去球迷會果個活動睇波 ?

black eye peas

對面無bale

等啊等 等啊等

新標誌 新景象 下年加油

賣走西瓜恩啦
成場做過咩黎？
dybala就太緊張發揮唔到 同丹狗d配合完全冇晒
基迪拉又係睇唔到有咩作為
辛度今場又係跌晒watt 攻到但完全防唔到
今場m子 比真歷 丹狗 bbc後防算係咁

仲有我地後備真係輸晒俾人，除左大盗叫OK之外冇一個可以頂到正選
希望祖記買返個中場，馬神其實近年表現都唔多好啦，國家隊佢都唔係好掂，今場換佢出黎又係癮形

有人話都靈有爆炸，堅？

有冇巴打知道騰訊體育個女主播咩名？

再接再厲

祖條中場根本唔夠打歐洲賽
唔明點解內外球迷都怪希古恩
每次佢攞到波根本唔夠支援
Dybala又穩左形
用波又差 創造唔到一個似樣攻擊係輸波關鍵

後備都輸成條街 人地又bale 又達仔
我地就lemina屎仔
算啦 希望轉會補強啦

真

成個換人體體制都有問題

其實我覺得換咩人都好難改變到d咩

係 根本正選已經係最強

輸比呢隊皇馬其實唔出奇
希望下季祖可以買返d高檔次嘅球員

希古恩上半場都ok，相反Dybala 就發揮唔到，斷好多波

仲有半場出黎成隊好似未訓醒咁。。。

體力問題 始終對面年輕啲

唔知收咗咩刺激⋯⋯

睇左祖記20年
細路仔都睇到變中年了 都未睇到佢囉一次歐聯
黎緊都唔知有無精力再睇落去了

岩呀 但個個淨係屌西瓜

唔好放棄，雖然呢廿年都無冠，但三入決賽都已經係唔錯成績，繼續努力啦！共勉之

其實輸波都係整體，成隊波下半場跌watt得好緊要，大腳踢上去皇馬相對守得好易。1-2省中改變方向入係好洩氣，己方有類似機會，唔入，無話可說。

我地最好嘅放哂出黎正選，再換都唔似有plan B可俾更多壓力對手

Dybala振作呀

無計 第一次打到入去決賽真係太緊張
對面果d已經好似食生菜咁

迪巴拿當上寶貴一課，下次再努力，但保方已經時不予我

打得352就差不多一定支援唔夠，呢個陣式死證黎
前面比盡得3個靠個人能力突破去攻（雙前鋒 攻中），不過有兩個係文素基治同希古恩....
另外最多比埋兩邊翼位上黎支援，不過對住皇又唔敢上。兩個中場中又驚輸反擊又唔會上。
結果係就算前面拎到波都無人支援on99咁送番個波比皇 之前打433咪好地地

呢D咪分析囉

保方仲有一年 球會要識做 就今天課重金 蝕都唔緊要 買2個人就得 1係麥巴比
2係華拉提 其他全部唔洗買 連干 史仔 利文拿呢D賣到就賣

你點忍到。。長氣到仆街 睇左幾十秒 放棄了

見到某隊藍黑間 d球迷自己隊西波西到要靠抽祖記輸決賽黎笑、走去祝賀鍠馬
頭幾秒有 d嬲，後尾諗落佢地都幾撚慘
隔離街紅黑間有板有眼爽手買人大搞重組
佢地就仲係個屎氹度沉淪

第一球 基迪拿比真歷回防慢
比丙朗禁區頂輕鬆射
第二球 -6
第三球 a12亂鳩咁解圍
人地都未到 控落黎都仲得
諗都唔諗就頂走個波比對面打反擊
第四球 散晒

全場最差 大波奶
一開波就好緊張
冇壓力下都可以控失個波
D波去親佢度都斷
我真係對佢好失望

希望腦細可以買多幾個超級攻中/翼返黎
隊波攻擊線太少選擇
冇得plan b

重汁不重量 貫麥巴比係最好 而家最需爆炸力 單尼爾仲有既 其他再買既好似比洛迪到係要8000萬 仲未驗貨 麥巴比上大賽已經好唔錯 出到1億3500萬歐元 應該拉到佢黎 仲要祖記出名成名訓練場

如果今場有普巴 條中場仲會係咁比人衝? 好心就上年咪放啦 又唔係等錢洗 蝕咪蝕囉 你用得9000萬買希古恩都係想要冠軍姐 普巴走遲1年既話.........

人地曼聯已經拎到歐霸 如果之前嬴埋皇馬 不如炒左個體育總監算

之後

始終第一次踢歐聯決賽
唯有當俾重皮費上堂下次可以踢返水準

暫時轉會傳緊果班都偏向係新星 e.g. Schnick
如果買到已經係一線兼夾有大賽經驗 e.g. Sachez、 Verrati你話幾好

Agger
頭個分鐘都係度恭喜皇馬

下半場中間3個打得好沉，明顯被對手壓制，導致HOLD唔到波，無左中間串連0既功效，結果多左好多大腳踢上前俾希古恩，古亞達度，但效果不理想。

皇馬中場搶迫好快好硬，結果祖記失左自己用球0既節奏，中後場個個都好索氣，其實都好奇怪，下半場同上半場個反差太大，50幾分鐘就無力追波

宜家都好難接受，得半場好波，輸得算幾難睇。

我想要個絞肉型中場，普巴呢D走左唔使存恨，賣到靚價其實都做到好多野。

Lemina
btw 好似傳過 Emre Can

呢場有普巴一樣輸
有當打嘅維度或者簡迪呢啲就唔同講法
技不如人無嘢好講

搵歐霸冠軍同歐聯第二比
你認真？

Its happening - Patrik #Schick confirms; "We are in negotiations with Juventus. We could come to an agreement by Saturday" [@NicoSchira + @juvefcdotcom]

Arsenal have agreed a €14m deal with Juventus for goalkeeper Wojciech Szczesny, according to reports.

The goalkeeper has spent the last two years on loan at Roma, but Roma has no clauses which allow for them to control the player’s destiny.

In recent days, reports have circulated that Juventus want to make the Polish keeper the heir to Gianluigi Buffon once the legendary backstopper retires next season.

Transfer guru Gianluca Di Marzio is reporting that a deal has been agreed, with Juve set to pay €14m [£12.2m] plus €2m for the Polish international.

Szczesny has apparently agreed a four-year contract worth €4m per season, which would increase to €4.5m in the final year.

Di Marzio also stated that Juventus are extremely interested in the services of either Douglas Costa or Angel Di Maria this summer.

奧蘇連尼u20打得好好

尼維特年代等緊宜家都未有歐聯

今次係我睇嘅第三次決賽

希望腦細為左保方
洗大錢買返幾個超級球星
幫保方搏多年

同皇馬踢就好似我地係意甲咁

睇祖記睇到好頹好攰

仍為球隊感到驕傲

龍門可唔可以換第2個人選 貴既就奧比立 平D要lemo
CCC好廢 又老 仲要同自己既後備門將差唔多lv

唔覺得頹喎,今年好醒神
要做冠軍好多因素,下年再努力

btw下年新主場正式公布,印齊章好似麻麻

做勝利球迷玩下玩具咪好囉，又開心又興奮，岩晒你呢啲人材

前面兩隻章擺位好唔掂
但件衫幾好

個盾放中間好睇啲

Btw,比真歷著得幾好睇

大家下季打算印邊個？

簽曬人先決定
想印黑鬼

Asamoah

FD子印咗，會撞
如果簽到Keita咪印佢

footballitalia‏ @footballitalia 13h13 hours ago
More
Max Allegri to earn up to €7m per year with new #Juventus contract … #AFC

After he was linked with Juventus, Mircea Lucescu – who coached the winger at Shakhtar Donetsk – has urged Douglas Costa to join the Bianconeri this summer and says he is not surprised at how much the player has improved.

同意，兩個章出事
無意甲盾同標靶靚好多

不過白色領未必買，好易黃

如果1415個領就一流了

Juventus are considering a summer move for Chelsea's Nemanja Matic.

ESPN sources: es.pn/2qWEPRA

用黎打後備 利文拿賣得

佢跌watt 跌得好緊要，唔想要佢

保方的戰衣

呢件靚喎

大家有冇join球迷會會員？
上次去意大利訂飛都係靠佢地

今年未續

隻藍好靚

join黎有咩用？

-17/18季度入會禮物

-優先預購17/18球季主場季票

-優先預購17/18球季主場門票 (最少預早四個星期向我們預訂)

-可獲安排祖雲達斯球場及博物館導賞團

-聯群結隊飛去都靈，更有機會進入訓練場觀看心愛球員操練

-以會員價參與球迷會活動

-登入祖雲達斯官方購物網(亞洲)尊享全單9折優惠

-憑會員証到波衫舖購買波衫或印字尊享額外優惠(容後公佈)

-憑會員証到 了了咖啡室消費尊享全單85折優惠

-代表本會岀戰球迷會聯賽

上年冇咁多野

Agreement between Juventus and Sampdoria.
Schick will be a ⚫️⚪️ player for 25M€ [@romeoagresti]

即係無減價
直接用 buy out clause
25M買到佢都算抵

大把人爭，但祖雲有副主席幫手遊說

達仔好慘
又要走

入皇馬純粹係等再被賣走
呢個都預咗
好彩唔係過 AC

達仔點會肯過ac

而家達仔係咪去獌?

footballitalia‏ @footballitalia 7h7 hours ago
More
Multiple reports: Steven N'Zonzi wants #Juventus , seeks discount on €40m #SevillaFC clause … #MCFC #LFC #THFC

返黎啦 我地缺前鋒

我愛達子

華拉堤話依家想走

7000萬夠買哂 Schick 同 Keita
買完應該仲有錢剩
呢個價買 Morata 就不了

同意，正前其實有希古恩同m子
我想佢買多1-2個邊鋒多啲
仲有中場中同右閘補多個

想簽到Di Maria

據《米蘭體育報》報導，祖雲已經和森多達成協議，天才前鋒Schick 將轉會祖雲。多家意大利媒體稱祖雲為了避免直接支付2500萬歐元的違約金，將會租借幾位有天賦的年輕小將給森多。

報導稱作為交易的一部分，祖雲將有兩名意大利U20小將作為交易的一部分租借加盟森多：奧索利尼、法華利、文迪哥拉三名球員中的兩位將會租借加盟。

Berardi
不過之前有傳佢可以會去羅馬 join Di Francesco

宜家華拉迪又話考慮祖雲，之前唔係好大支野話加盟意甲球隊係倒退咩，見成績好就轉晒口風

佢隊豪門歐聯年年無料到
反而祖3年入2 次決賽

拜仁的douglas costa 我地有無消息話會買？

yes

單靠古惑大盜真係唔夠同人逼搶，今年話哂都入到歐聯決賽，應該豪駛買番D 有級數的球員返黎啦 幫保方圓佢的歐聯夢，而唔係仲停留係咁儲新仔玩育成囉

講係咁講 不過佢過黎 我一定印佢

係就快手 佢只考慮4間 曼聯洗左好多錢買莫拉達 車仔用成億買盧卡古 巴塞唔阿我地有錢 仲有我地只洗左2500m 仲有我地唔係要直接比 借左新仔可以便D

仲有原本買個又老又未頂級既西維爾中場都4000M PSG話9000M就會放 拿拿林買左佢 親我地手上仲有資金部處 咩哥斯達 基達遲D先算

9000M歐依家得我地比得起 下年唔係咁講架啦

咩迪馬利亞死埋一二邊先

之前都話肯比8000萬買 多1000 is so what

有左華拉提 比真歷踢攻中 戴巴拿可以踢古亞達盜個位 迪馬利亞 哥斯達 中場都唔洗買

我又覺得買華拉堤，中場會唔會變得唔夠硬淨？ 一定要有個勁防中拍住，效果先係最好

冇左pogba vidal 中場一直都唔夠硬淨

買斷benatia果陣一齊傾埋

迪馬濟奧網站消息稱，目前在阿特蘭大租借效力的Spinazzola將重回祖雲。

Spinazzola去年夏天被祖雲租借到阿特蘭大效力，租借期為兩個賽季。本賽季這名24歲的翼鋒表現出色，他也獲得了代表意大利國家隊出戰的機會。

據悉，祖雲達斯準備提前收回Spinazzola，祖雲體育總監帕蘭迪奇已經和球員的經紀人進行了會面，兩支球會也在努力達成協議。

唔洗要迪C基利奧啦 12M都算貴

青訓

依家真係缺翼鋒

近兩三年管理層真係做得幾好
為未來準備同即時補強同時進行

好想快 d j

個資料有D錯，佢係翼衛，可以同辛度輪流打

但我地中場而架又唔夠硬 又唔夠技術

宜家傳緊既N"ZONZI，應該係針對依點

意大利多家媒體透露，祖雲達斯將會在下週與拜仁慕尼黑會面，然後正式報價求購26歲的巴西翼鋒杜格拉斯哥斯達。

斑馬軍團對這名巴西球員感興趣的消息已經不是什麼秘密，哥斯達看來也不在拜仁主帥安索洛堤的計劃之內，兩傢球會有可能加快談判的速度。《都靈體育報》指出，祖雲的高層會在未來幾天飛到慕尼黑商談轉會的細節，雙方要達成交易的難度並不大。

據悉，祖雲的報價是3000萬歐元，此外還有與表現掛鉤的浮動條款。這個價格與2015年夏天拜仁從薩克達簽下他時的轉會費一樣。

本賽季杜格拉斯哥斯達一共出場34次，貢獻7球9助攻。哥斯達可以踢左右兩翼，或者在中鋒的身後進行支援，祖雲主帥艾歷尼非常欣賞他的多功能性，已經點名要求球會簽下這名巴西球員。

最初諗住連干可以加強到，不過好似未夾到

巴塞出1億買華拉堤 我地係時候搞搞古天奴

一早就對連干無期望，買完番黎次次睇佢都平庸到死。

西維爾 N'ZONZI 都ok, 前西維爾中場Krychowiak 都幾搶得，過左psg 之後都無乜機會，唔知有無得諗下佢？

搞掂 N'Zonzi 同 Douglas Costa 實際同重要過追 Verratti

應該話呢兩個先係祖記有能力買到既球員

對我冇咩用，都未定新球員同號數名單

The Red Devils have moved ahead in the race to sign the Spain international, but their offer is yet to be accepted by Real Madrid

Alvaro Morata and Manchester United are waiting for Real Madrid's decision on whether to sell the striker, his agent has confirmed.

Lindelof a statement signing for Mourinho

United have been heavily linked with a move for the Spain international and reportedly had a €60 million bid rejected last week, with Jose Mourinho's side said to be planning a new offer.

Morata fuelled speculation he could be set to join United by 'liking' an Instagram post reporting the link on Sunday, with Juanma Lopez acknowledging the Old Trafford option is intriguing for his client.

"Manchester United? They are a club with great glamour, a very interesting option," Lopez said to .

"I can say that their proposal is a very, very important one and now the decision rests with Real. I cannot say [if a deal will be closed soon] – we will see."
AC Milan were also interested in Morata, with Lopez revealing their offer simply fell short before they instead opted to sign Porto striker Andre Silva.

"Yes, there was frequent contact with us until a few days ago – I can confirm that," added Morata's representative.

"Quite simply, Real Madrid considered the Rossoneri's offer to be unsatisfactory."

Morata only started 14 Liga games last season, with Lopez revealing last week that his client wanted to find a situation where he would play a bigger role.

達仔有人唔做 去做狗

Juventus Set to Finalise Bid for Douglas Costa in Meeting With Bayern Munich Officials
>>>

保方：「我認為自己可以同舒捷斯尼並存，一位上陣，另一位喺後備席上候命，然後一齊喺訓練場上努力鍛鍊，我相信佢唔會後悔加盟斑馬軍團！」

500萬

曾志偉你GPA幾多

你問左好耐

今日學校派成績

China’s leading mineral water company, Ganten Water, will be the club’s Official Water Partner for the next three seasons ⬇️

百歲山

4

CGPA呢?

意甲賽會喺官網上面，宣佈咗一項新消息，就係喺來季開始，意甲將會取消歇冬！

WTF

Sky: Juventus agreed personal terms with Douglas Costa. No agreement with Bayern yet. Bayern want €50m. Juve start with a €40m bid

Juventus is ready to pay €40m + bonuses for Bernardeschi. (@DiMarzio)

費倫同祖記關係咁差會肯咩

有錢有咩唔肯？費倫而家應該要買cb就更加要錢

睇見米蘭個FB page真係痴線，個龍門冇功都有勞，而家係個經理人問題，都要屌落去，真係

一隻手拍唔響既，個龍咁耐一句聲都唔出

其實係咪正常球迷都係咁 只係我地唔正常

之前當人神咁拜 而加賤過地底泥

公平啲講
AC 出得呢個價真係對得佢住
人工仲高過保方
而Raiola 根本完全無意同佢地傾
嗰一千萬 release clause 明玩嘢
當事人又完全唔出聲
嬲真係好正常

反骨到出晒汁
你話係 agent問題我真係唔信
普巴咪又係肥佬做 agent
雖然當年轉會之前又話會留隊又盛
但係邊有做到咁仆街

真心 整臭哂自己個名

According to reports, Gianluigi Donnarumma’s agent Mino Raiola met with Juventus before turning down the Milan contract extension.
不了

SEVILLA MIDFIELDER N'ZONZI AGREES TO JOIN JUVENTUS IN €40M DEAL
40M

咪搞，唔好再同肥佬有任何瓜葛，個基恩都唔望佢長留

一陣又被肥佬撚狗

Orsolini: "It's an honor to be at Juventus. Why them? I talked to the executives: Juve has a major project with young people" [TS + @juvefcdotcom]

According to SKY, Juventus and Moise Kean have reached an agreement for a 3-year contract.

其實個龍只係18歲，個人係咪識去諗咁多野唔敢講，而個年紀，可能而個決定係家人同經理人一齊定，身不由己，我覺得要比個機會人地解釋，而唔係一野屌落去
我個人覺得佢其實係好愛Milan
而我都覺millan去到而個價係真係對得住佢
但其實係咪可以照續左先再放？

唔好玩啦
18歲好命啲做埋人老豆都得
不如ff佢係苦肉計
夾埋米蘭做鳩肥佬丫

球迷/報道大多都係指佢咁高人工都唔續約好反骨，佢會否係以前途去諗？想去現時成績比較好的球隊。AC都未必係一兩年內整頓好

不了，我要ccc尼好過
呢個人工又高，又係個肥佬經理人
基恩望佢炒左個經理人，一係快啲打起賣個好價

18歲仔，出到去都無咩隊比正選佢打
如果真係為前途，留係米蘭吸下經好過

A米出到5M一年
保方宜家都只係4M人工
係佢唔肯續
而且佢老豆老母都想佢留係米蘭
個問題正正係佢一直唔出聲
佢要出聲A米點會唔俾機會佢

如果老豆老母都想，都要做到咁，咁就真係仆街

反骨仔

乞衣蛆係咪又諗著出年免費簽AC個當拿仔呀

歡迎推 post

係 反正個po推得咁慢

Milan 個龍一不續約, 就一日極速推爆咗一個post

GOAL、羅馬體育報以及世界體育報等多家媒體報導，艾維斯已經和曼城在個人待遇方面達成一致，巴西右閘接近和自己的恩師哥迪奧拿在藍月亮重聚，報導稱，此次的轉會費只有570萬歐元。

唔怪得斜恩拍條片比艾維斯，原來真係走了

右閘唔夠人用

PSG出3000萬比古亞達度 有錢賺了 道格拉可以過來了

Da23走
買邊個好？
市場上全部都好貴

利羅拿，青訓借左比薩斯索羅個左閘，可以做列治斯坦拿個後備

Down左成個grade

右閳要conti 或者拉素 de viji ? 定7000萬買修仔果件或者熱刺3000萬walker?
達美安都唔錯<--------佢都識攻上去同跟左摩佬學野上次打歐霸係MVP 守到PSV食屎咁制 只係唔想要迪C基利奧<-------廢廢地

今年右閳大把選擇 丹尼爾隨時炸彈 而且斬34 萬一跌waly就祚個馬迪咁款
賣左古亞達度就call back貝迪利

跟哥斯達學野 應該可能再進步

又想借定分幾多季比呀乞衣球隊
3000萬就想買walker
笑撚死人咩

多謝樓上個位幫推post
不過對住感謝各位唔洗咁認真

agger 應該新會然
對住感ching d鳩up都咁認真屌佢

Agger

其實進攻型o既話 擔泥佬ok 但防就...

森多主席Massimo Ferrero 確認，前鋒Patrik Schick 已經是祖雲的球員了，雙方的談判已經結束。”

這名捷克射手正在波蘭參加U21歐洲杯的比賽，森多主席Massimo Ferrero 接受電台採訪時說：“談判已經結束了，我們即將完成最後的簽約。Patrik Schick 想去祖雲，他已經是祖雲球員了。”

這筆轉會費在2500萬歐元左右，而 Schick將參加祖雲的季前訓練。艾歷尼將做出評估，決定下賽季讓他留在祖雲，或是租借回到森多效力。

講左好耐了，一日未官方我都唔信

呢句好似已經睇左好多次

一日未著漁網衫一日都係假嘅

大家右閳想要買咩人好 ?

干地
但好貴

要成三千萬，俾我簡會要拖連奴個沙柏哥斯達，已入選意軍仲要打得好
不過依d唔到球迷話事

呢個FM用過幾勁 勁過conti
達美安點睇 ?
walker點睇?
仲有右翼貝拉迪點睇? 番黎好唔好?

其實今天買右閳唔難

其實今年買右閳唔難

發覺其實今年D邊緣人幾搶手 利文拿有20磅+ 古亞達度有30M 係拜仁買既賓尼特PSG又出20M+ 賺3M以上 天而且魯根尼愈黎愈似邦路斯feel

有冇人有睇U21?
Rugani同Caldara夾得幾好

接巴大叔同基亞連尼班，同邦老師組新三巨頭

Juventus are reportedly weighing up a bid for Paris Saint-Germain right-back Serge Aurier, who would replace Dani Alves.

According to , Juve are “seriously” thinking about Aurier, who made just 22 Ligue 1 appearances for PSG last season due to injury and the emergence of Thomas Meunier.

The website adds Tottenham Hotspur are also in the race for the Ivorian, but the Bianconeri have already enquired about the Ivorian’s availability, with Alves seemingly set for the Premier League.

However, a stumbling block for Juve is his character, given he was arrested after an altercation with two police officers and directed homophobic slurs at former Coach Laurent Blanc last year.

Nonetheless, Calciomercato notes Aurier could leave Parc des Princes for a fee of €10-15m, making him an affordable option.

呢個大家點睇?

40M搞掂左哥斯達 算貼保番右邊alvin或者左翼既攻擊力
右閳個人想要達美安多D

達美安上年進步唔少 國家隊正選 又係可攻可守 左邊2個巴西人應該溝通上可以唔錯 有望刷出火花 依家左邊攻擊線好勁 右邊買左達美安is ok 差一個防中
今天估計會買5個人:
左翼:哥斯達
前場後備殺手:schick
意甲助攻王:keita (個人想要RB foreberg多D)
防中: 最可能係N zonti 因為release clause係4000萬 其次PSG馬度迪(下年完約) 上年好似就快3000萬deal 今年會少過3000萬
右閳: 可能同馬度迪打包番黎既aurier 其次迪C基利奧(除非10M 米蘭要20M(其實一開始係話15M) 相信應該要既話都係15M 個人曼想係達美安>zappacosta>conti
要睇球會有budget
(有機會)最後第6人係龍門: 睇情況 最起碼neto走先再買 CCC已經沒咩可能 因為興趣好似沒之前大 CCC要confirm neto走先買

賣人計劃:
丹尼爾5M
利文拿25M
有機會:
古亞達度:30M(PSG)
賓尼特:20M

預計同PSG關係會好左唔少 因為會同佢地有好多deal 華拉提今年唔走巴塞就會買另一個重量級中場 喂住會放棄佢?(不過巴塞下年有成績就應該有錢袋再補強) 所以華拉提下年仲有機會

依家budget有1.2億
Reduce: Schick: 5M (由25M變30.9M但變左可以分5年比)
哥斯達: 40M
防中: 30M
基達: 15M(加史仔換)<-----進步空間已見頂
右閳: 15M(已準備既budget)
總數: 105M左右(仲有15M做後備)

ADD: 利文拿25M
高文筆錢用黎填補 希古恩 賓尼特 古亞達度果D數

最好賣賓尼特(中堅)<用自己D新星中堅

如果古亞達度賣就搵天使

天使依家值30M到 可以同PSG一換一(或者加埋佢地想要既賓尼特?total:會變左50M)

又可能同PSG再deal 因為PSG左翼用奧巴美揚 右閳賣既話就會要古亞達度

TOTAL: 所以仲有40M後備 睇下係唔係買AC個龍咁解

條數就係咁

好認真

中堅反而要預巴沙利退下，又要打歐冠下，放左賓尼特應該唔夠人，gk先係最重要個環，ccc尼同尼圖都唔係正選個皮

呢個好好J

感謝各位 今次屌你唔落

D球探廢到依家先考慮達美安既進步能力 既然係呁搵我做體育總監啦

D球探廢到依家先考慮達美安既進步能力 既然係咁搵我做體育總監啦 抄左馬路達好唔好?

footballitalia @footballitalia

#Juventus could complete a deal for #FCBayern’s Douglas Costa today, for a fee of around €40m.

呢個簽到就正

但假如買佢真係賣古亞達杜，就有點唔捨得

文迪蘇傑根本唔適合打左翼

點解祖記可以咁偉大 唔洗錢放左單尼爾 ???????????????

祖記連錢都唔要 相反其他球隊寧願雪都唔放人 點解 ?????????????

footballitalia‏ @footballitalia 17m17 minutes ago
More
Reports in Germany say #Juventus and #FCBayern don’t have a deal for Douglas Costa, and talks are not ongoing. …

答下我問題得唔得 ?

Juventus have started negotiations for Matteo Darmian to replace Dani Alves, but Manchester United want €18-20m.

With Dani Alves ready to reunite with Pep Guardiola at Manchester City, the Bianconeri need a suitable right-back for next season.

According to Sky Sport Italia, Juve contacted Manchester United today in order to ask for information on Darmian.

The Italy international struggled for regular playing time at Old Trafford since his €18m move from Torino in the summer of 2015.

He is under contract until 2019, with an option for another year, and Manchester United want to make back their money, so will sell him for €18-20m.

Darmian had already attracted interest from Inter in January and this summer.

GOOD NEW! 20M搞掂 唔洗要迪C基利奧

Juventus have offered €45m for Federico Bernardeschi, claim Sportitalia, very close to Fiorentina’s €50m asking price.

The Italy international is currently playing in the European Under-21 Championship.

His current contract is due to expire in 2018, but he has so far refused to pen an extension, so time is running out to make a decision on his future.

Fiorentina are believed to be asking for €50m and it seems as if Juventus have come closest to that with €45m.

This beats the proposal put forward so far by Inter and Bayern Munich.

Bernardeschi would also prefer to join Juve, but the Viola face a potential fan revolt if they sell to their arch rivals.

Sportitalia pundit Alfredo Pedullà insists Bernardeschi would be signed even if Juventus also strike a deal with Bayern Munich for Douglas Costa.

Negotiations there have stalled, as Bayern won’t budge from the €50m request and the Bianconeri offered €40m.

連買2件要90M 真係咁洗錢法?

好希望兩單都deal 到

而家fifa好似想告我地 普巴單轉會 有可能轉會禁令 所以希望買人爽手d

咁大劑

footballitalia @footballitalia

#Juventus could face a fine or even transfer ban if Paul Pogba transfer breach confirmed

大鑊了

咁大獲 今季買唔到人的話，我地真係好難同拿波里、AC 鬥

有危機感都係好事，唔好真係當左自己係歐洲二哥，出面大把競爭，唔自強唔得

下年仲要同保方拎歐聯

Bernardesch似戴巴拿 又係要打死右邊 古亞達度可能會賣- -

快手買完翼就補多個硬淨既中場中仲有右閘

個速度好慢，傾咁耐一個人都未official

Juventus have started negotiations with Manchester United for Matteo Darmian. They are willing to pay €20m. [Di Marzio] #MUFC

近排咁多不利消息咁..

點解簽到而加都無個done deal

douglas costa以為done左 原來未

footballitalia‏ @footballitalia 3h3 hours ago
More
#Juventus reportedly reject an offer from #SevillaFC to swap Steven N’Zonzi for Daniele Rugani …

footballitalia‏ @footballitalia 7m7 minutes ago
More
Juan Cuadrado's agent insists winger “doesn’t want to leave #Juventus & they don’t plan to sell him” … #PSG #ACMilan

痴線 緊係唔換

點會換，下季出場時間應該多好多

又後生,又高大,又有潛力
將來一定係後防要員
完全無理由換

值5000萬

你地見我地要馬度迪仲唔拿拿聲3000萬放? 急la咩?

Juventus are reportedly ready to give up on Steven N’Zonzi, as his wage demands and price tag are too high.

The Bianconeri have been heavily linked with the Sevilla midfielder, who has a €40m release clause.

General manager Giuseppe Marotta had been hoping to lower that fee, but Premium Sport believes that the Spanish club are holding out for the full fee.

Juve have no intention of paying that, and have also been deterred by N’Zonzi’s wage requests of €7m per season.

Therefore they could step-up their renewed interest in Blaise Matuidi, whom they were on the verge of signing from Paris Saint-Germain last summer.

收檔啦7M

Rugani u21跌腳

跌斷腳?

跣腳

唔好要馬杜迪，又唔細仲要你肥佬既人

PATRIK SCHICK is in Turin for his medical! !!!

又係死肥佬

Good!

睇左咁多次 Schick is a Juventus player終於有 medical

Brazilian reports claim Juventus are close to a deal for Nice left-back Dalbert, which would free up Alex Sandro for Chelsea.

According to , the Old Lady are at a very advanced stage of negotiations with both the French club and the player’s entourage.

Dalbert had already been heavily linked with Inter, but they were not prepared to meet the €15m asking price.

That would not be an issue for Juve, but above all the arrival of one Brazilian left-back would mean the exit of another – Alex Sandro.

“A substantial offer has arrived for Alex Sandro,” confirmed director general Beppe Marotta today.

“We have no intention of selling anyone, but if a player decides to leave, as has happened in previous years, then at the end of the day he has to go, because we don’t keep anyone against their will.

“But at the moment there are no such situations and I hope nobody will leave.”

If the reports of advanced Dalbert talks are true, then Juventus are preparing the groundwork for a potential Alex Sandro exit, especially if the rumours of a €60m offer turn out to be accurate.

The 23-year-old has a contract with OGC Nice until 2021 and has also attracted interest from the likes of Sporting CP and Inter.

大獲了

簡左著11號，尼維特繼承人

意大利《共和報》稱，車路士主帥干地希望球隊能夠引進祖雲中場馬治斯奧。

在剛剛過去的這個賽季，馬治斯奧只獲得17次首發的機會，這名31歲中場的出場順序排在比真歷和基迪拉之後。

而報導稱，車路士主帥干地希望將馬治斯奧帶到史丹福橋，一份高薪的合同可能就會邀請到這名意大利國腳。

除了馬治斯奧，車路士還有意引進祖雲後衛辛度，這條消息已經得到了馬洛達的確認。

唔該呢度啲手足快啲拉返隻感謝各位返去

每次係轉會 post見到佢都覺得好尷尬

送比u

你CGPA幾多 ?

出現了

同意，佢仲要係咁講野引罵戰

我鍾意你

算啦 block左佢無人理佢就得架啦

本身都無block
不過今個月真係忍唔住block 左

footballitalia‏ @footballitalia 16h16 hours ago
More
#Juventus’ pursuit of #FCBayern winger Douglas Costa is reportedly back on at the player’s request …
究竟買家定唔買，一時一樣

快手買埋呢個就買多個中場中同右閘，之後賣咁啲人史仔同利文拿二留一

究竟 Sandro留定走

其實我地下下都留唔到人 都好難做到最top o既球會

球會一向價啱就睇球員意願，不過Sandro 走既好難搵到人替佢

footballitalia‏ @footballitalia Jun 24
More
Corriere dello Sport claims Dani Alves pressured Paulo Dybala to join him at #MCFC … #Juventus #Argentina
走你就走啦，關你鬼事咩

Marotta 都唔只一次講
球員唔想留
佢亦唔會勉強
宜家係睇 Sandro 係咪真係想走

其實真心高興見到 AC 大搞
就算意甲同歐聯成績幾好
意甲整體水準唔升的話都係留唔到人

7000萬再加現有budget要點洗好 ?

美月BB唔好唔要我 我咩都聽哂你話

Schick入球

一年賣一核心

下個到你

睇到人心灰意冷

最尾咪又係繼續含撚支持

左右兩隻世界級閘都走, 真係幾灰

一個擺明過客
佢走唔走都要補佢個位
係 Sandro 可惜啲

ps: 我估老師會留

真係心灰意冷
年年都走一兩個夾好晒既核心
仲要可見將來呢個情況應該都會不斷發生
咁落去隊波根本冇可能再上一個層次
黎緊一兩季應該到 Dybala

成日話咩唔想留就走 講到無左你唔會唔得
但事實上點解唔可以好似人地咁樣強留令佢改變主意呢 咁樣好似好撚型 但你永遠都唔會留到主力 膠層d政策真係

仲話想攞歐聯同去到皇馬巴塞個高度，咁做法最多馬體會個level

我相信佢地嘗試說服過
心意已決我都贊成走
勉強無幸福
對隊波嘅士氣都會有影響
而且呢個 culture 對好多新星黎講其實應該幾吸引

講到尾要治本就一定要成個意甲打返起

PSG咪又係強留華拉迪，睇佢有冇心留人既者，分分鐘見7千萬咁吸引先放

宜家人地咪出成6000萬黎吸引祖記

7000萬+bonus

無錯
無留意6000萬係英磅

footballitalia‏ @footballitalia 59s60 seconds ago
More
Clarification: #Juventus will bid €15m for Blaise Matuidi, but Italian reports claim it will be rejected … #PSG

15M bid人大法重出江湖

psg唔賣bo

Paris Saint-Germain will reportedly reject Juventus’ opening bid of €15m for midfielder Blaise Matuidi.

Details of the offer were reported by L’Equipe, not long after the Italian Press suggested Juve were eyeing Matuidi as a serious alternative to Sevilla’s Steven N’Zonzi.

However, claims that while it will be knocked back, PSG President Nasser Al-Khelaifi will want to hear from the Frenchman directly, to see whether he will express a desire to leave Parc des Princes.

Only then will the Ligue 1 giants agree to discuss the 30-year-old’s departure with the Bianconeri.

乞衣

Ching又入嚟推post

無償推 post真聖人

Chelsea are ready to close the deal for #AlexSandro in the coming hours. Juve tried to renew his deal but he wants to leave [Sky]

好野，遲遲唔買人，e+賣左sandro有錢，比人屈錢了

向好方面諗，應該會收返史賓拿蘇拿，青訓加意國腳

on撚9

不如打包埋希右因走

下季到 Dybala

我都預左佢一兩季後走，留唔到人同點做歐洲頂級球隊

唉
好撚失望

£65m賣左閘我覺得好fair，你地直頭有賺添

我覺得以你地吸引力同練人力，唔難培訓下個左閘新星

問題就係呢度
培訓左下個新星出黎夾完一兩季
轉個頭又入紙走人
根本係個輪迴入面出唔返黎
除非 d新星全部馬神保方咁忠心
如果唔係我睇唔到希望

結論：培訓意大利人

老師如果唔係意大利人分分鐘前季已經話走

咁意甲一直無競爭既話都係留唔到人架啦

未開季都知祖係冠軍。
意大利本土又唔似德國咁勁咁多新人出黎，所以祖無可能學拜仁咁玩

賣咪賣囉
勁還勁
唔係屎上最強 但賣屎上最貴 後衛

係睇下渣住舊錢買乜架姐

又黎40m戴巴拿 90m希古因 就多多都唔夠賣喇

張圖好似係假,不過我都估佢唔留
其實球會方面唔強硬D，係依家個市場好難留到球員

出到成5M年薪都唔續 沒野好講 不過我地可以靠筆大錢好似賣走施丹換保方 尼維特同成條防線 反正每次賣大件野就一定有好多野番黎 維度走有戴巴拿(新美斯)
普巴走有希古恩+比真歷(新派路)+馬些路級數既辛度 新年又有新伊巴
唔知賣左新馬些路會唔會有新C朗呢 ?------>阿辛C奧? 定C朗本人直接過黎 ?

我布一個好好既提議:買阿仙奴既比歷連<佢有資格頂辛度 或者車既阿朗素

有

ching 其實你咩年紀

佢181920咁上下

我同你見過面

下年意甲競爭應該好大
羅馬,拿玻里,仲有米蘭大搞

美月BB豬錫哂你

唔睇好羅馬
賣太多人啦

可唔可以答我祉記有咁多錢應該點洗好

祖記

未見過你，走

下年同你一班wo

Juventus want Aurier?

Reports in France say Serge Aurier wants to leave Paris Saint-Germain, with Juventus interested in signing him.

The Bianconeri need a new right-back, as Dani Alves is terminating his contract to join Manchester City.

According to France Football, they have turned their attention to Aurier, the Ivorian international who made 22 Ligue 1 appearances last season.

While it’s believed PSG are willing to offer a new three-year contract, Le Parisien reports that the 24-year-old has made it clear he wants to leave, as he’s not on the same wavelength as Coach Unai Emery.

Sporting director Antero Henrique has already said that he doesn’t keep players against their will, though sources suggest Juve may have had a first bid turned down at the end of last week.

之前有巴打話呢件好= = 佢都沒世界級 不過可以用住先 24歲仲有得上既

都係想要達美安多D

辛度賣咁貴應該係球隊史2第2最貴 又可以打造超級球隊 歐聯指日可待

【體育】盛傳受到車路士青睞的邦路斯，未必輕易獲祖雲達斯放人，教練柯歷利更謂：「他會接過保方的隊長臂章。」

意大利國家隊中堅邦路斯（Leonardo Bonucci）據報身價達到5000萬鎊，今夏再次被前祖雲達斯主帥干地斟介，惟去年12月才簽下新約，柯歷利看來無意放人，並重申之前兩人之間的小風波已告一段落：「在歐聯對波圖時不用邦路斯，決定沒有不妥，他做錯了，我也做錯了，這決定同時是懲罰自己。」

柯歷利展望球隊未來發展時，似準備「利誘」對方長期留效：「在保方之後，他會是球隊的更衣室未來領袖。」看來干地欲邀麾下舊將過檔殊非易事。

現任隊長保方已年屆39歲，如無意外會在來年世界盃後退休，屆時應該就是隊長交接之時。今年30歲的邦路斯自2010年加盟祖

屌帥連心計都迫玩 唔係唔識反省既人 佢真係愈黎愈勁

不了

Bayern & French Forward Kingsley Coman Reportedly Arrested for Domestic Violence

Coman真係無腦
踢波又係咁 現實生活都係

前車之鑑
Aurier 我都避之則吉

Mega-deal from PSG for Alex Sandro. Offering £220k a week. Sandro had reportedly agreed £150k a week with Chelsea (France Football)
抬價

成班搶到痴左線

出人工之餘出多左轉會費ok？

其實轉會依d都有君子協定，好少話球會已經accept左單bid,另一隊就話我大你1000萬咁樣yahoo拍賣式bid上去，當球會accept左bid後，另間球會最多都係提出一樣既轉會費offer,再係球員個人條款度加碼去吸引球員選擇加盟。

所以球員個轉會費都應該唔會有點變，係睇球員點揀。

當然祖唔怕出醜既都可以破先例叫2間球會好似拍賣咁叫上去價高者得既

唔知以為你做拍賣官呀
講到自己好似知道已經accept左offer咁
睇文字當去左現場呀？

SANDRO好似又話想續約?
究竟想點

續約啦 下年印佢

希望真係留到啦
BTW近排係咁傳簽擔泥佬

當年波圖雙閘好好J

一陣不小心激活了

Btw想留Sandro

有冇人買今年龍門衫，真係幾靚

我

係官網買左件主場巴沙利，分分鐘今年係佢最後一季，同保方一樣

我miss咗球迷會個優惠
但應該淨係買龍衫了

龍門衫0設計
但隻色靚

其實佢出件咩垃圾
最後都因為保方所以會買

呢個好喎
佢係皇馬係信心問題
宜家 Buy low 唔錯

呢句真

丹尼路 會打破皇馬出品必屬佳品呢個定律咪制

當年波圖雙閘妖人
好彩馬老大買岩人

不過講真 佢攻勁過守 其實幾啱我地352用

攻強於守嘅後衛 全撚部係垃圾
除非勁到卡路士咁 瑕不掩瑜

丹尼爾艾維斯？ 不過佢攻真係好勁

丹尼爾 組識性 可塑性 比丹尼路好得n倍

而家有啲怪定律 啲人睇到你好攻得 就係好後衛

守到你波都出唔到先叫勁

咁而加真係進攻足球嘅年代

而家係傳控年代
btw
祖仔復興呢六連冠 基礎係中後場
無論前面手執咩大笳只要大笳們上岩船就有冠軍

然後跳船去英超皇巴拜

Danilo to replace Dani Alves? Real Madrid ask for €20m, Juventus offer €15m [@DiMarzio]
€15m 咪當買個後備囉

Milan remain interested in Cuadrado and could present one of two offers:
1) €30M
2) De Sciglio + cash

仲記唔記得有條究極大茄叫艾斯迪加列拜亞

Estxxxxxxxxx
28號

Madrid reject Juve's Danilo offer

Real Madrid have rejected an opening offer from Italian champions Juventus for full back Danilo, according to reports.

Diario AS have followed up on reports in La Gazzetta Dello Sport which state the Bianconeri lodged a bid of €15m for the Brazilian defender, although Madrid are hopeful of reclaiming more of the €31m they paid FC Porto in 2015.

Los Blancos are said by AS to be holding out for a minimum of €25m for the 25-year-old although even with add-ons, it appears unlikely Juve will increase their offer to such a level.

Max Allegri’s side are on the lookout for a new right back after Dani Alves terminated his contract at the club as he looks set to join Manchester City.

Danilo has made 40 La Liga appearances across two seasons at the Bernabeu but has failed to impress in his stint, where he has largely been an understudy to Dani Carvajal.

到時得師太一個就真係食得屎

呢件垃圾 辛度都心大心細 買佢一陣又走到時沒個有實力既人打左閳 買達美安可打左右先係正確之選

買左佢就真係食得屎
迪施利奧做乜無哂影

新作客球衣

Juventus have reportedly made a profit on Greek striker Anastosios Donis by selling him to VfB Stuttgart for €4m.

The forward turns 21 in August and was born in England, but joined the Bianconeri academy in January 2013.

He had loan spells at Sassuolo, FC Lugano and Nice.

According to Gazzamercato, a deal has been struck for Donis to join VfB Stuttgart for €4m.

This season he scored five goals with two assists in 22 competitive games for Nice.

Juventus want Manchester United full-back Matteo Darmian, but the asking price remains €25m and there’s competition from Inter.

The Bianconeri are revamping the flanks after Dani Alves terminated his contract by mutual consent to join Manchester City, while Alex Sandro is in a €70m bidding war between Chelsea and Paris Saint-Germain.

According to Tuttosport, Juve are due to accelerate their approach for Darmian, who impressed in recent games for Italy.

The price-tag is €25m, whereas so far the offer on the table is a loan with obligation to buy for €22m.

Darmian does seem to be heading back to Serie A, as Inter have also shown a strong interest in the versatile former Torino man.

大米正昢

希古恩好似恥笑緊個章咁

Bernardeschi to Juve next week?

Juventus are expected to offer €40m plus a player for Fiorentina star Federico Bernardeschi next week, claim multiple reports.

According to The Corriere dello Sport, Tuttosport and La Nazione, an offer will be presented by Monday or Tuesday at the latest.

There will be a cash sum of up to €40m plus a player in part-exchange, likely to be Stefano Sturaro or Tomas Rincon.

The Viola set a €50m price-tag on the talent, who is fresh from an impressive European Under-21 Championship performance.

He refused to sign a contract renewal and so is expected to be sold this summer.

Chelsea, Inter, Paris Saint-Germain and Bayern Munich had also shown a strong interest in the 23-year-old, who can play a variety of forward and wide roles.

It’s believed Juve pinpointed Bernardeschi after failing to lower Bayern Munich’s €50m asking price for Douglas Costa.

辛度成個杜奧巴咁樣

係咪表示 Sandro冇入紙離隊

上年宣傳照係
Pogba Morata Hernanes
最後走清光

Sandro - Man in Blue

footballitalia‏ @footballitalia 3h3 hours ago
More
#Juventus offer Alex Sandro €5m per year to ignore #CFC and #PSG …

簽Danilo, 用黎留Sandro?
btw, 希望Sandro續約留隊

防中呢

Dybala freekick

等緊佢同ADP10鬥 好似今個月

達哥血肉長城陣

搞掂呢個就好
意大利人
打起都無咁易走

Diu

米蘭簽左罰球王 卡漢奴古
祖仔在幹什麼

佢D罰球連比真歷拍馬都追唔上bo

簽左整堆2線頭有用咩?
最好果件AC華都係一線尾炸

我地都要簽二線啦
仲好意思話人
丹尼路

轉會窗開左無耐姐 又唔洗咁擔心
暑假簽到右閘 中場 加個翼鋒 留到辛度已經滿足啦

咁多錢唔洗拎黎打丁?

買左單狗

擔泥佬既作用係留住辛度，佢地舊相識

Anyone want to open post?

我地個post推得好慢

就差官宣，祖雲達斯搞定丹尼路

在右邊衞的位置上，祖雲達斯已經找到了艾維斯的繼承者，他就是皇馬邊衞丹尼路，據《阿斯報》得到的消息，這樁轉會已經被敲定，就剩下兩傢俱樂部發布官方公告。祖雲達斯將支付給皇馬2000萬歐左右的轉會費，比2年前皇馬引進丹尼路的費用少了1150萬歐左右。

丹尼路的表現一直沒有達到人們的預期效果，上賽季丹尼路首發出戰了17場西甲比賽和3場歐聯比賽。

由於卡華積的強勢表現，丹尼路無法成為主角，除了保證出場時間，祖雲達斯還送上了一份不錯的合同，根據意大利媒體的報道，祖雲達斯為丹尼路送上一份年薪500萬歐的報價，合同年限為5年，要是真能加盟尤文，丹尼路將和他的前波圖隊友辛祖重逢。兩年前，丹尼路加盟皇家馬德里，辛祖與祖雲達斯簽約，現在看來，他們有可能再次並肩作戰。

消息参考来源: AS

呢件幾靚

FEDERICO BERNARDESCHI ACCEPTS A MOVE TO JUVENTUS!!

Serie A Transfer News

打j啦

一日未有魚網，一日都唔J 住

無講到費倫接受祖記個報價..

Del Piero: Dybala for Juve No 10

Alessandro Del Piero says it is “strange” to see Juventus’ No 10 jersey vacant but would like to see it filled by Paulo Dybala.

Juve played without a designated 10 last season due to the departure of Paul Pogba, but while they have been linked with a self-proclaimed ‘fantasista’ in Federico Bernardeschi, Del Piero feels there is only one Bianconeri player currently worthy of the shirt.

“It’s strange not to see that jersey, even if the world has changed so much,” the iconic attacker told .

“Juve’s No 10 shirt is heavy and important: not just for me, but for Sivori, Platini, Baggio...

“I’d like Dybala to wear it, but he’s happy with 21, which is another number with history behind it.

“Bernardeschi? He would be a great signing. I like the attitude in his game because his technical characteristics and qualities are pretty clear.

“He’s a lad who has already shown to have great qualities and Juve has always been a very inviting environment, albeit a difficult and challenging one with big responsibilities, where you can only afford to go a bit wrong.”

On his transfer talk show tonight Gianluca Di Marzio has stated that Juventus have reached an agreement with Federico Bernardeschi on his contract if he were to join Juventus this summer.

Earlier today Pantaleo Corvino, Fiorentin’a Sporting Director has stated that the player has wished to leave the Tuscan side and even said “We’ll see,” when asked if Juventus was a suitor.

The contract with Juventus is believed to be a 5-year contract worth €4m/yr plus bonuses. Juventus now need to conclude the deal with Fiorentina in order to acquire the Italian starlet. More to follow throughout the night.

快啦

Juventus reportedly held another meeting for Douglas Costa on Wednesday as Fiorentina continue to demand €50m for Federico Bernardeschi.

According to Gazzetta dello Sport, Juve are ready to offer Bernardeschi a five-year contract worth €4m a season after tax, but they are only prepared to pay €40m for the winger.

Although Fiorentina want €40m up front, they are also seeking another €10m in bonuses or Italy Under-20 starlet Riccardo Orsolini in return.

The Bianconeri, on the other hand, are only willing to offer midfielders Tomas Rincon and Stefano Sturaro or Orsolini on loan.

Consequently, Gianluca Di Marzio’s website claims an “important meeting” was held between Juve directors and Giovanni Branchini, the latter of whom represents Mattia De Sciglio and is acting as an intermediary in a potential deal for Costa.

Max Allegri is said to be “pushing” for the Brazilian’s signature, with the player also keen on the move.

However, given the Old Lady can sign just one more non-EU player, the Bayern Munich man joining would mean Danilo and Serge Aurier cannot.

Di Marzio adds there was another meeting with Neto’s agent, where it emerged that Juve wanted to sell the goalkeeper to Watford.

The Hornets are proposing a higher transfer fee, but the shot-stopper’s preference remains Valencia.

教練要哥斯達 右閳只可以選擇達米安或者迪斯基利奧

拿卡錫迪 Alexandre Lacazette（阿仙奴 / 法國 / 前鋒）26歲
2014-15球季：27球
2015-16球季：21球
2016-17球季：28球

52M鎊

希古因 破一破意甲紀錄 就90M歐羅...

而家一見到D重磅交易 就自然聯想起希古因..

我會揀貝拿 意人又後生

咁右後衛就一定單尼路

意大利媒體報導稱，阿特蘭大和祖雲進行了會面，他們向祖雲詢問了連干。

祖雲此前從熱拿亞簽下中場連干，不過後者在祖雲只能擔任後備。而據迪馬濟奧網站報導的消息，阿特蘭大有意引進連干，他們為此已經和祖雲方面進行了會面。

下賽季阿特蘭大將參加歐霸盃，在基斯加盟米蘭的情況下，阿特蘭大希望簽下連干以補充中場。

4000萬歐，尤文正式報價紫碧比

意大利天空體育報道，祖雲達斯已經對費倫天拿前鋒貝拿迪斯治做出了首次正式報價，具體金額為4000萬歐元外加200萬歐元的附加條款。

祖雲達斯希望在今夏簽下這位年輕的意大利國腳，而貝拿迪斯治也已經和俱樂部表達了他不想續約的想法。

然而，祖雲達斯和費倫天拿兩傢俱樂部激烈的競爭關係，讓紫百合非常不願意將紫碧比出售給斑馬軍團。

如今意大利天空體育報道祖雲達斯已經對紫碧比發出了4000萬歐元轉會費外帶200萬歐元附加條款的正式報價。

意大利媒體認為，費倫天拿會拒絕這次報價，因為他們想要的金額為4000萬歐元外加1000萬歐元的附加條款。

消息参考来源: football-italia

好似7m定8m

琴晚睇係7m

footballitalia‏ @footballitalia 8h8 hours ago
More
#Juventus reportedly make significant steps forward for Douglas Costa … #FCBayern #FCB

隊隊都簽人我祖仲係咩動靜都冇

Valencia have announced the signing of goalkeeper Neto from Juventus on a four-year contract.

Reports suggest Valencia have paid an initial €7m for Neto, plus €2m in bonuses, which would leave Juve in line for a potential €9m profit.

His contract with Los Che also includes a release clause of €80m.

The Brazilian departs the Bianconeri, having made 22 appearances in two years as backup to Gianluigi Buffon.

9M買左後有80M release clause?

Manchester United are offering Matteo Darmian plus €20m for Inter winger Ivan Perisic, but it’s still unlikely to be enough.

Jose Mourinho has made it clear he wants the Croatia international and the feeling is mutual, although the Nerazzurri won’t sell for under €55m.

The Old Trafford giants have seen several bids rejected and, according to Mediaset Premium and The Sun, the latest is cash plus full-back Darmian.

However, Darmian is rated at around €20m, meaning with addition to a €20m cash sum it is still well below Perisic’s valuation.

Inter began pre-season training under new Coach Luciano Spalletti this week.

Juventus have also been linked with a bid for Italy international Darmian.

有心放就比多D錢買佢啦

25M買啦

好難理解拜仁要得高文 但又會放Douglas Costa
做乜比幻想我

想要 Bernadreschi

多啲
另外想佢地快手搞掂 Szczesny

費事夜長夢多

Juve: Bernardeschi and Douglas Costa

Juventus are reportedly just days away from securing both Douglas Costa from Bayern Munich and Fiorentina’s Federico Bernardeschi.

According to La Stampa and Tuttosport, negotiations are moving apace for both wingers.

Sky Sport Italia had already stated last night that Juve were closer than ever to Douglas Costa, offering €40m plus significant bonuses.

Crucially, Bayern Munich seem prepared to accept it as a loan with obligation to buy at the end of the season, thus spreading the cost out over a couple of years.

Fiorentina confirmed this week that Bernardeschi had put in a transfer request and it has long been maintained the player wants a Juventus move.

The deal appears to be essentially done for €40m plus bonuses and a player, likely to be Tomas Rincon, although other options include Stefano Sturaro and the loan of Riccardo Orsolini.

Juventus want to spread the payment over three years, whereas the Viola would prefer a lump sum.

如果真係可以兩個一齊黎就最好

2個黎左古亞達度會換左迪迪仔= =

我覺得班霸球隊有三隻翼都好正常，如要放走古惑大盜，一係拎錢好過，換迪迪仔就覺得好蝕，仲要助長埋對手實力，話哂新一屆最大對手一定係AC 囉，制唔過

應該Schick啦，體檢過左咁耐都冇進一步消息

Juventus choose Cancelo

Juventus are turning their focus towards Valencia right-back Joao Cancelo, dropping interest in Serge Aurier and Danilo.

The Bianconeri need a replacement for Dani Alves, who terminated his contract by mutual consent after just one season and is due to sign for Manchester City.

Danilo of Real Madrid and Paris Saint-Germain talent Aurier had been the initial objectives, but the situation has since shifted.

According to various sources, including La Gazzetta dello Sport, Cancelo is now the hot favourite for a Turin switch.

The 23-year-old would still cost €25m, but Juve already have a good rapport with Valencia after selling goalkeeper Norberto Neto yesterday.

Cancelo is a Portugal international with three goals in just four senior caps and can play in a variety of roles down the right flank.

Valencia only bought him from Benfica two years ago for €15m.

右閘又多一個傳聞人選

呢個唔係講笑 勁過達美安 有1線水準

終於傳番個頂級右閳

根本就應該兩個簽哂 再補多隻中場加右閘就夠了
不過班膠層做野

j到虛脫

仲有一個龍門, Neto 走咗
至少要一個後備龍
簽到Szczęsny 最理想

先租後買，尤文接近簽下狗剩

據意大利《天空體育》報道，祖雲達斯接近簽下D.哥斯達，他們向拜仁慕尼黑提出了先租後買的請求。

拜仁慕尼黑對D.哥斯達的標價為5000萬歐元，祖雲達斯此前的報價為4000萬歐元外加浮動獎金，獎金的具體數額與D.哥斯達的出場次數相掛鈎。

這筆交易現在有了新進展，祖雲達斯越來越接近簽下D.哥斯達，他們向拜仁慕尼黑提出了先租後買的請求。

意大利《天空體育》表示，祖雲達斯還有可能引進費倫天拿的貝拿迪斯治，這位意大利國腳能夠勝任前場多個位置，不排除斑馬軍團在今夏同時引進D.哥斯達和貝拿迪斯治的可能性。

消息参考来源: football-italia

終於射得出

三號門將Audero被借往意乙球會威尼斯一季。

狗剩

想問下尼喪屍單轉會係咪已經宣布告吹

會唔會買埋貝仔

係 國米願意比40M release clause 又警告唔比議價 再傾人地會嬲 廢事啦 佢都出動到會警告

防中最接近係馬度迪 連干只要高過1000萬會原價放比阿特蘭大

放連干沒賺錢大家話好唔好 ?

footballitalia‏ @footballitalia 32m32 minutes ago
More
#Juventus aim to get Douglas Costa and Federico Bernardeschi by July 17 in €90m swoop … #Fiorentina #FCB

又話膠層唔做野 依家咪做左好多lo
!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
Juventus are slamming the door on Alex Sandro unless Chelsea or Paris Saint-Germain offer over €70m.

The left-back has been at the centre of a bidding war between the two European clubs this summer, so far reaching around €60m.

According to Tuttosport, the Bianconeri have decided that to sell would be a sign of weakness and are therefore determined to hold on to the former Porto star.

The only exception would be if someone were to come in with a bid worth a minimum of €70-75m.

Meanwhile, Juve are asking Alex Sandro to sign a new contract to June 2022, adding two years to his current deal.

More importantly, it would almost double his current €2.8m per year salary to €5m.

官宣啦好嗎
呢 d睇得多機都起唔到

1001

1001
NEW POST